Edinburgh真係幾好住

遲下要搬去Leeds
大家點睇

好住點解要搬

好凍咁

阿妹係leeds讀書

住過Edinburgh住過York，我覺得Edinburgh好好住。暑假藝術節又多表演，好玩好多

Edinburgh真係幾好
規劃得唔錯，啲路好行